是靚晚 蒜蓉牛油汁炒安格斯一口牛

好味阿

下午茶時間咋喎

一口牛c

很想試

又咁早食

好味呀

一口牛師

好油

安格師

好味啊

是靚晚師

放假都咁早食

食菜師

邊度?

觀塘

想問印媽拎食譜thx

早晚師

就咁加啲蒜蓉牛油汁落去炒

觀塘邊度？

日光白白就食dinner

流曬口水

屋企

落蒜片 印媽識野

早食飯師

下午茶時間都未過就是靚晚

食落去C唔C伏

想知印仔平時咁早食夜晚 晏晝嗰餐消化完未

印狗今日唔洗返工咩
平時肯定開po呻話好開心星期六可以返工

最掂今次...好彩無氣炸
好多汁

很C伏

早食師

邊個部位

睇到好餓

台灣一口牛

咁早食會唔會好快肚餓

一口牛可唔可以分兩啖食

冇落咖喱？

唔會

熱門師

過埋今晚你就得返3日PO定

熱1

求食譜

印狗成家係咪農業社會啲人
正常香港人冇7、8點都食唔到晚飯

西蘭花拎嚟餵狗？

炒一口牛唔想變咗全熟嘅話有冇咩秘訣

印仔有小農DNA